倒數DSE通識17個鐘

探下軍情
利申未撚驚過

我都唔驚
咁多科最無壓力係呢科

btw有無人聽日伊利xx考

都係亂9咁寫

都係唔溫書

5**

是旦啦
都已成定局

見post者全U

閘住反彈

見post者入U

我天才波考5條二

湯國華？

根據資料
根據資料
根據資料

祝各位巴絲拎5** 入到心儀大學

9考都5*
真係睇運

冇回頭

Lm

去緊游水

完全無心情溫

見post者入樹u

樹u唔係u啊